想見你（咪劇透）

有冇巴絲睇緊/睇哂？

覺唔覺得好燒腦？

同埋有冇人分享同邊套外國劇集劇情相近？

睇晒

一定要留全日嚟睇，戲本演員歌都係一流

真係，一日睇兩集會甩咁啲野

燒腦神劇
自問都係個唔係好迷追劇嘅人
好少會好難抽身
但呢套都睇左兩次
睇第二次會睇得細心啲

雞蛋挑少少骨頭，第一次睇頭兩集都入唔到戲唔知做乜鳩

日日都聽last dance
好正

片頭曲都真心高質

不停推身邊啲睇
真係好正

第一集係有少少悶嘅，但睇到啲sweet位就會把持不住

冇腦嘅人推佢都唔識欣賞

比面女主角，有佢拍得嘅都唔會閪得去邊

大學時期

睇哂，超級好睇同感人，同埋其實唔算好燒腦

二刷睇頭兩集感受更深刻

初頭彩頭兩集真係覺得好尷尬同好悶
之後就超好睇

BTW 鐘意男主角既可以去睇陽光普照

啱啱一分鐘前睇完！

狂推比D FD睇 但無反應 .. 佢地都係愛睇韓劇

所以暫時將你眼睛閉了起來

真係睇過最好睇嘅台劇

黑暗之中漂浮我的期待

要好留心劇入面的對話
基本上要睇兩次，尤其是第一第二集。
可以睇完第九集，再返去睇第一第二集，好大感觸